如果俾而家呢隊曼聯打巴塞結果會點？

相信8:0走唔甩

lukaku+ 福仔 屌打MS

曼聯

數到疤狗手刀震

竟然用巴塞呢啲垃圾同曼聯比

lkk 3粒 lin 3粒 福仔 3粒 馬仔 3粒 整夠一打差唔多啦

我曼 琴晚果場正到
好耐冇見過呢隊曼 同上年差好遠 好好睇
上年好悶

OG?

唔同級數點踢呀
搵史篤城踢場先啦

你地黎到魯營唔洗打少個輸12m再講